呢條印度佬整三文治好撚癲

食完即刻爆血管中風

應該食物中毒先

係個爐度拎番出黎果陣諗住無乜野
再加牛油芝士果下

見到左手整野食未食已經肚痛

蕃茄
青椒
洋蔥
都好多喎
拉返勻死唔去？

痴線

用左半舊牛油

好想食，正撚到

個pat牛油厚到呢 成舊唔洗錢咁

點解唔落咖哩

有5000卡路里，食完應該滯成日

痴撚線

牛油芝士伴三文治

做一份都幾花時間

d牛油好似唔洗錢咁

應該係馬芝蓮極唔健康

條毛巾有哂所有精華

0:39嗰篤係咪屎？

啲材料好似唔洗錢咁、想知整一份幾錢

咁講法食完山埃食返條菜 飲返D水都死唔去啦
有冇經過個腦先講 拉返勻

屌你講完先留意到，污糟到
仲要用嚟抺完手又掂塊包

比起呢個算得咩

叫你日日食咩 一次半次死唔去
黃色果pat野破壞晒

食芝士定食包

成嚿芝士刨晒?

佢地係一定要玩花式先開心

一個一舊牛油

有一排好鐘意睇
真係好污糟
同埋佢地好似開左外掛咁，d動作好快

好想試下

會唔會有5000...

新鮮的蔬菜中的纖維素也可以幫助解油膩，促進腸胃蠕動，幫助消化。

你屌人之前用唔用腦

仲要拎山埃黎比

你屋企人平時用山埃黎當牛油比你食？

雖然好油 但都想試下 應該幾好味

芝士味咁重

唔計最後個下重牛油

其實同西多差唔多

西多搵油炸 都索油索得好犀利

營養知識近乎零，拉番勻都講得出

完全唔覺會好食

咁撚樣切野鐵沙掌

塊報紙

喺印度係唔需要刻意落咖哩嘅

都幾撚肯定佢哥啲唔係牛油黎
係margarine 氫化植物油
我諗每日食1件 1個月就要講波仔

但好撚好食咁

拎山埃黎比只係佢誇張黎講 我諗呢個巴打想表達食個啲菜係唔等如可以抵消油脂

呀英俊哥，片中所謂新鮮蔬菜纖維數你覺得有幾高？你屌人前又有冇用腦？入面蕃茄洋蔥加埋比盡你有100g , 纖維量得2-3g, 你覺得對比個幾百g牛油芝士，呢啲纖維可以真係拉勻解油利？

飛碟
咁足料

1. 依家講緊拉返勻個idea有問題 食完有害野點拉返勻
2. 講緊油脂咩? 你都on9 印度人唔食牛 全部都係用人造牛油好多致癌物 用山埃比有咩問題?

左手攞出嚟㗎

唔做調酒師浪費晒

食完一份 我諗真係全日唔洗食野

如果牛油芝士落少7成我會食
望落幾吸引

特別係燒完之後

好想食

睇黎個巴打應該都係鍵盤頂住個肚腩係度亂屌人

都係個類野 總之就好癲

呢啲唔係叫飛碟咩
btw 最後整完再加牛油芝士真係癡撚線.. 見到都覺得肥

將個shaker玩到出神入化
換個國家可能做左出名既調酒師

如果佢整得乾淨d 應該係幾好食 咁多芝士，
不過印度買牛油同芝士好平架？如果香港整一件咁樣 可能成本都要$100 件⋯

佢地真係好興乜都牛油芝士

你諗下如果木村拓哉做同樣既野
成件事即刻唔同咗

唔一樣 牛油貴好多 健康好多 冇反式脂肪
margarine 係成舊反式脂肪
塞血管就係反式脂肪造成

如果佢轉做用真牛油 就食得過

左手係咪切到流血？

印度芝士唔值錢

最尾仲要加

已經落咗Masala

好似唔見有肉

睇到張台都覺得污糟
隻杯都唔知有無洗過比下一手

有三文治咩?

轉果下佢個樣好撚英

印度佬點搞野，咩花式

菜的確有佢既作用係到Common sense黎，量少就代表無用咩？

至於第二段，呀唔知乜乜哥，你睇清楚少少，我唔係講拉勻果位，下面條問題可以問返佢，咁你又有無用隻狗眼去望呢？

如果佢係其他國家
著件西裝係酒吧
成件事都唔同

有冇人留意到佢隻手切到紅晒

3:07 磨咗小小手皮落去

呢個係牛油芝士夾麵包

屌撚錯人都仲可以駁呢下好野

咁你直播食山埃比我睇得唔得，反正係你心目中一樣

你識條撚咩
呢啲正好食啊

其實落到咁好正常

你平時食落肚嘅嘢有好多更加重油同熱量
係你唔知
例如港女成日打卡嗰啲cake仲有老麥薯條同5個0啲炸雞
你整開甜品你就知你食嘅啖啖都係糖

好足料

但牛油係saturated fat
一樣都係會塞血管

好撚柒足料
如果香港都係就好
不過綠色同黃色嗰堆咩黎?
樓上又話唔係牛油黎
咁芝士又係咁落
係咪真芝士黎唔洗錢咁
每日食一舊都好夠

其實佢地都好比心機整呢個三明治
比着香港..我諗只係會達塊火腿同芝士上就收人三十蚊

齋睇都覺得滯

正宗 隱世小店 拉絲芝士 極邪惡 足料

有屌撚錯? 舊三文治根本就會食死人
人造牛油同牛油都未識分就衝出黎做架兩

食報紙

係兩舊

我依然係youtube 嘅先鋒
次次早幾個星期睇完
香港一個接一個咁睇 睇完到樓主睇
之後上連登熱門又見人分享多次

演算法👌🏻

CLS 食完即時要通波仔

換做ghee會更加好

唔知邊款Masala

人地都冇明天，邊有講咁多健康

印度佬個啲唔係牛油 係黃油
健康好多嘅 同埋會香啲

香港唔會比咁多時間整一份先

使唔使咁多牛油呀

見拍緊片先落咁多

係三文治伴牛油芝士

上OPENRICE寫衰佢

youtube啲comment話有個cam影住佢先落咁多嘢

改變唔到印度係狗屎垃圾畜生蠻夷國家呢個事實

你掉撚轉咗下嘛

我一諗起假如條友失手
成杯奶飛哂後面成檔野度
真係會笑到仆街

屌你老母黃油含撚啦大陸喱

飛碟成型個陣睇落幾好味 但後面真係做多左

見佢個包裝係用呢隻，話係made of pure milk FAT

覺得佢成身都係d奶同糖

咁第日個個去買都會搵個CAM影住佢

牛油（大陸稱黃油，臺灣稱奶油，吳語音譯英文butter發音為白脫），是由新鮮或者發酵的鮮忌廉或牛奶通過攪乳提制的奶製品。牛油可直接作為調味品塗抹在食品上食用，以及在烹飪中使用，例如烘焙、製作醬料和煎炸食品等，是製作蛋糕及曲奇的常用材料。

支那仔露晒底，死返上百度貼吧啦

最後都係要拆開黎一舊舊單獨放入口

啲牛油同芝士唔使錢

兩日

熟能生巧呢四個字
d印度佬真係表演得淋漓盡致

食一個肥5磅

所謂common sense, 而家比埋empirical evidence 你又要話 咁樣「代表冇用？」
有，實有用 纖維量幫你排便增加大便體積易啲柯出
而你話可以解油膩 咁真個幾片蕃茄洋蔥係咪真係so-called 「解到」咁巨量既油脂呢？

呢d係d肥人同港女先鍾意食

香港班商家佬見到會唔會好肉赤
平時三文治加塊芝士都要縮水
加係四條邊中間空心

碟頭飯黎既

最後條友心諗 點撚食啊

呢啲channel好撚無聊

磨芝士最後個到成隻手磨

隻手D死皮都係調味料之一,你識春咩

好污槽

因為隻手本身已經有咖哩味？

對手無論點洗都覺得係好污糟

整一份咁既野用左大舊芝士,半磚牛油

你睇佢切野把刀直接切落隻手度
成忽紅哂冇哂皮，痴撚線

Cls

聽講去印度旅行，通常頭兩日都會痾

班死叉佬飲恆河屍水大 點會怕污糟 同支那狗元素表有得揮

痾兩日算少了

佢地玩強姦+獵奇

ghee translate: （用于南亚食物烹调的）酥油，印度奶油.

我成日都想知,
如果佢哋食啲好乾淨無污糟嘢嘅嘢,
會唔會因為身體唔習慣而肚痾

youtube有條留言話個camera影住先落咁多

睇班支那狗成日出國 無元素表食又無事 應該就無問題

就算係最靚嘅牛油都係咁話啦

一路睇一路講
仲加牛油
仲加芝士
仲加醬
仲加仲加

成舊芝士到底個三文治會有幾鹹

都要睇材料印度牛油印度芝士，對唔住我諗起都反胃
仲有pat 啡色醬

條友真係唔識架喎

唔怪得d印度佬成日要強姦人
食咁多 要射返d

食咗幾多手皮

飛碟咪即係烘撚左封邊嘅三文治

佢啲芝士同牛油好似唔洗錢咁
落一次無野
兩次都算
仆街第三次 忍唔住屌左聲

整到咁樣點拎來食啊，又無肉，你食埋我個份

屌怪唔得個個呀叉身體陣味咁臭 驅極唔散

食野咁濃

食兩啖都唔想食啦

睇佢咁玩第一時間諗起如果佢個杯cup唔實一拋就冚家剷打緊都笑出黎

打和啦super

我終於知道點解啲印度佬個肚腩咁撚大

戇鳩
個馬芝蓮明顯係燃料黎
啲油係撚咁搶火

青色嗰啲咩醬？牛油果？

屌你燒完仲要一大堆牛油同芝士

真正嘅邪惡

一啖好了

肥婆心態
跟3:2:1咁食，但用千卡做單位

曱甴老鼠都食垃圾啦
食多咗就會有抗體

記錯酥油Ghee啫 使唔使咁柒惡

反而想知係用咩芝士. Parmesan?
見佢地街頭小食, 賣十元八塊都可以落好多芝士, 好似唔使錢咁
香港買芝士貴到閪

香港咪一樣乜鳩都芝士奶蓋
D人睇唔到點整者

好似唔係馬芝蓮嚟，見佢個包裝係用呢隻，話係made of pure milk FAT

支那仔最叻扮野

其實味道應該幾好
不過一定好撚多菌

相信印度咁多奇形怪狀既病
同佢地既飲食有莫大關連

屌 睇多次笑到仆街

同埋衛生問題，廚房污糟過屎坑

如果我真係支那仔就唔會唔知
牛油同黃油係同一樣啦
而家我好明顯係搞錯以為黃油 = 酥油
套用你個logic 我個句就變咗

"印度佬個啲唔係牛油 係牛油
健康好多嘅 同埋會香啲"
咁樣合唔合乎邏輯啊你講喇

冇食晒都冇人知啦

正常人都食salad
簡唔中食下steak同spighetti
下等人就食飯
死肥仔先鍾意食依d垃圾

印度美食
好邪惡呀

印度野基本上多油同辣，佢地masala 地位就等於我地嘅豉油，家家必備。至於菌量呢，未加辣前一定多，辣野會殺下菌，有淨果d 睇你腸胃如何。

利申：食足2年印度野嘅香港人，最近body check 仲好健康

佢咁樣做生意賺唔賺到錢

左手抆屎右手拎野食整野食兩隻手一齊黎

Ce bio底都無就衝岀嚟柒

有5000啲健身佬唔洗食足6餐啦

OKOK，你話係咪係囉
你地最想就係做香港人架啦

應該整定再烘返熱

辣野可以殺菌 有無根據

一個sub成20000cal，一個成年男人十日嘅攝取量

健身佬仲要睇蛋白質、碳水、脂肪、micronutrients
食5000卡垃圾食物同5000卡白烚雞胸西蘭花係兩回事嚟架

其實你成陣咖哩除 你自己係唔覺。周邊d 人先慘

應該由邊度開始食起

食夠蛋白質，其餘隊一份哩舊野
夠哂

樓主個POST唔撚見左既

印度佬落起牛油上黎係癲撚過法國佬

壽司加wasabi就係為咗殺菌

啲麵包睇黎好珍貴
用黎做餡

印度男人食食埋埋去强人

點解切嘢揸刀可以將利嗰面拉向自己隻手

食完性慾強

真點幹你娘塞爆

啲芝士多到好似成碟米粉咁

成村人1齊食 每人share1小塊其實ok

d拉茶好過野食
感覺佢地既手好唔乾淨咁
對香港人黎講可能頂唔住d細菌會肚痾

因為要加少少人肉 手皮落個包度調味

香港代表

咁都爆血管，咁epic meal time 果啲點算？

鳩落

恆河屍水沖茶

香港可能賣3x蚊

好恐怖 d水黑色 d女人仲落去洗閪

搽幾次牛油
燒完出黎以為條片差唔多完，點知又搽多浸牛油痴撚線

所言甚是

佢地要玩吓花式令自己做嘢時開心輕鬆
唔係個個都變香港茶記水吧西口西面

倒晒啲野飲落枱會好飲啲既咩？十包奶就晒一包 直接用手掂冰

你就想
坐底50一份

好似好好味喎.

咁食法
印度人係咪壽命好短

班友咁食食左差唔多成十年都未死都幾好野

想食
唔知賣幾錢

我應該有打「問號」，係問句吧～
巴打想發表自己嘅醫學知識，隨便
但有必要入嚟第一句就惡言相向嗎？

要食多又難食
真心佩服健身佬

劣食到...

落少9成牛油應該會接受到...

另外d芝士洗唔洗咁多，整完仲落成舊牛油同芝士真係冇乜必要

所以d啊叉好撚肥

有邊集佢哋唔係咬幾啖就cut咗

睇見都唔開胃，落咁多芝士同牛油

主要係食牛油 其他係配料

勁有自信

吸收左就係吸收左，再加多d野只會食多左

點拉番勻？

印度人唔食牛，但會飲牛奶食牛油㗎
因為佢地視牛奶係神賜俾佢地嘅食物

印度芝士唔洗錢?

好邪惡呀 屌你

食果條友都好似面有難色咁

臭

佢係咪想講Ghee啊?
印度酥油

以前有個YouTuber日日無限bacon仲撚癲

印度牛油同芝士係咪唔值錢？

成個process去到燒完果下就停既話，我會有興趣一試

"Waiter, I think there's a sandwich in my butter"

部榨汁機啲渣多到

巴打 佢哋唔明你搞gag
我明
將來做高官記得請我做你秘書

快刀手就

屌你浮誇到
根本係食緊芝士包住牛油包住芝士再包住牛油
拍片先落咁撚多咋下話

我估佢想講呢樣？

唔好係咪都屌咗先，會搞到“狼來了”咁
唔知牛油支那話叫黃油先顯得佢唔熟蝗國嘢喎

食左咁耐番到香港，屋企人唔覺得我有咖哩味，你覺得佢地有陣味有2個原因。
1)佢地好鍾意用香水。
2)佢地唔係成日都洗頭，佢地會搵油搽係頭髮到，保養頭髮。

哦 ~ 呢間
Subway呀嘛 知啦

d 冰其實係順便洗埋手

加料

屌你老母痴撚線

Waiter, I think there is a sandwich in my cheese and butter

肉都無塊

無肉不了
淨係牛油芝士牛油芝士
睇見都濟

高速片番茄嗰嘢幾驚佢切親手

睇到2分幾果陣 唔講以為佢整鹽焗雞

lm

印度佬整野係咪一味鬥多鬥亂
乜鳩野都好似唔駛錢咁倒落去

Lm

有知音就是幸福～
多謝巴打～
其實想搭多句
「認真你便輸了」
係咪已經過咗氣冇人講⋯⋯

臨尾仲加牛油芝士真心做多左

究竟用左幾多牛油同芝士

做乜9呀好撚柒

同感～
一離火
切開就上枱
啱啱好

其實你食曲奇都係咁上下
牛油多過麪粉
唔係邊有咁鬆脆

巴打咁撚風趣 幾時開返場show

屌你 好撚核突
無手套 張枱當砧板
再加埋枱底條毛巾
細菌大雜燴

There are some sandwiches in my butter

港女最愛 極邪惡芝士三文治

好鐘意上YOUTUBE睇印度佬野街邊小食
見到咁撚核突就覺得班人係唔係痴線

新假期應該要推介

有無片睇下

雖然炒咁多飯，但落咁多油

仲有冇多d依d片好正

仲要喺人造牛油 食死人

就算污糟都有價值過幾十蚊杯喜茶

開頭都無咩野，之後。。。

佢地同一個閪都唔知幾多條撚強姦過
會嫌口水？

點解印度好似都無乜肥佬咁？

半磚....

究竟呢件嘢賣幾多錢？

又話好窮
有一半野跌哂落地下

真係睇見都飽

錯. 去幾耐痾幾耐.

打個和

點解佢哋咁撚鍾意乜都用手直接掂
見到佢兩隻手直接攞啲冰已經唔開胃 有隻手仲要專門用嚟炆屎

唔好影住佢, 佢地真係亂黎, 掉尻晒WOK底都未抄完

呢d爐既火可唔可能直接燒食物? 會唔會中毒

佢地落乜野油 d 油好似唔洗錢咁...

杯碟炒.....

我都想問

多撚魚啦
香港d 餐廳咪又撚係咁
好多連登仔以為自己係香港食野好撚乾淨

成日睇呢D片,開晒外掛咁
佢地用果把刀幾正,好想買返把

啲芝士同牛油係印度好平
大大pat咁搽落去

咁就5000你就想

硬係覺得佢刮芝士刮到最後果幾下，唔少手皮都落埋黎
BTW咁多牛油芝士做乜

世界級西瓜汁

炒完成堆嘔吐物

最尾成碟炒飯咁

最後果下落晒成舊芝士,痴撚線

d芝士唔洗錢咁
香港買舊呢d起碼一百

香港做呢份嘢，50蚊都一定會排長龍買
太潮太爆，未見過

D冰
佢地d杯用完有冇洗

好L多烏英

發覺d印度佬都痴q線，為左show time果下佢地係完全唔介意將自己個檔口整到幾咁污糟，上面幾條片都係，d野飛到周圍都係

印度人拍片4K
香港人拍片360

哇屌簡直完美...

太唔衛生 豬屑咁

落左，中間黃色果pat

笑到仆街掃垃圾咁款

幾時改名叫根本on9

如果唔係印度人整實流哂口水

我覺得好撚多餘 好好地落d奶唔得嘅 懶係型咁 又唔係準

叫chutney 多數有紅綠2種
基本上食咩都會落 係萬能醬

屌你 d油多撚到

啲comment

去旅行就係鍾意睇依d地道野

臨尾唔加多次牛油同芝士 應該幾正

好想知當地人衞生標準，點解可以完全無視咁汚糟嘅環境

垃圾食品都唔會有5000啦食五個乾炒牛河先得5000

明顯係遊客拍啦屌

你老母死果日改

你地以為平時出街食乾淨過佢好多？
9成唔係開放式睇住整添啦 污糟起上黎你估邊個癲啲

中間個段個吸杯大法真係笑撚左
炒野炒到作法咁

肥撚到

D牛油同芝士好似唔駛錢咁

唔撚理佢乾唔乾淨，會唔會心臟病發，呢間野簡直係良心小店，足料到
不過法官大人，我還是不了

如果烤完之後唔落嗰堆牛油同芝士應該食得過

係印度人的角度唔算污糟
不過你外人入去飲水都係伏

左手放落去，好明顯係 可能係印度古法炮製

黑油

呢個直頭係將唔同既渠水溝埋一齊

睇印度佬整野食d片真係好好笑

Indian street food video :
20% food
40% motor honking in background
40% comment about hygiene

可能係恆河水

日日食咁多細菌都仲未死

一條菜都冇，痾唔到屎

唔知痾尿會唔會打兩個後空翻，再企到遠一遠先痾

不過可能同佢落奶一樣射到出哂界

似食芝士多過食三文治

清

１講得好
２查咗，原來牛油都係牛乳製品，如果個師傅本身係落咁多芝士嘅話應該都唔差在落埋「真牛油」

黃油係大陸叫法，牛油係香港叫法
同一樣嘢嚟

開頭諗住冇乜嘢
見到佢烤個下再落好多牛油
出黎再搽

fb 有堆外國教整野食垃圾嘅page
仲撚誇張

提提大家，印度人食飯係用右手
佢地隻右手永遠都會油淋淋
而左手係用黎抆屎
應該永遠都係有啲屎係上面
用果個刨，刨既應該唔止芝士，重有啲其他士
同過印度人生活過就知，依個國家係幾咁垃圾

肥閪港女思維

睇完覺得菠蘿油好撚健康

印度扯到返嚟港女？
認真咩～
港女食！

點解我發覺條條片背景都有響安聲係長期有

見到佢隻手乜都掂就唔開胃

因為全部都係馬路隔離囉

炒緊男人既尊嚴, 男性既雄風,
炒緊對西方社會鏡頭下的愛慕和自身對印度社會封閉的悲哀.

牛油一pat
拎去夾時用牛油
最後落多次牛油
痴線

講緊啲人揸車成日響安 鬼唔知馬路喺隔離

佢喺拍片先咁
D印度佬喺日日食 點同

咖哩味屎定屎味咖哩?

.....................

咬住條菜飲漒水拉返勻都得啦咁

臭閪港女9成9打卡話太邪惡不了，然後靜雞雞大啖大啖食完，再去gym門口打完卡再係度呻自己唔食都肥

倒汽水咪倒lo,又要玩花式噴到周圍都係

仲有我睇左幾條片,發現唔係用即棄裝既話,好大機會食人口水尾

咁你都睇到?

佢開一日鋪要用幾多牛油同芝士?

成支汽水都經過佢隻手指過濾

做show 者

香港人真係好化學，食一件就要通波仔

好撚精彩

人地係為左舊三文治好入口，落d芝士牛油
佢係為左d芝士牛油好入口，而將佢地整成三文治

d芝士落到好似唔洗＄咁

我諗佢唔係支那仔，支那會唔知咩叫牛油，但佢好明顯唔知咩叫黃油，所以為黃油係新奇士。

on9 幫助消化呀 唔撚係幫助消失呀屌你

佢切番茄同蔥果時隻左手比把刀界到紅晒
就算無佢dna，應該都有唔少手皮加左落去，仲要係左手[

第一條片係沖咩野飲，咁似阿華田

佢地係落後到唔知出面個世界有幾咁衛生定係點
污穢到不得了，咁都食得落
見到都唔開胃
佢地d野食真係揸住支槍逼我食都唔撚食

呢個都好癲

萬物都可以變糊仔

其實香港都一樣姐 係你睇唔到

呢個正常啲

根本成個國家都係賤民 同支那狗一樣 玻璃心 成日話人歧視佢地

其實佢地有冇衛生常識?

三文治伴牛油芝士

落咁多料點賺錢

用可樂炒咗pat屎.....
之後再用麵包當抹布.....

對手污糟到

左手黑過右手，證明真係用左手抆屎

食完痾撚死都似....

睇到面包果度真心笑左，塊面包俾佢抹鑊兼抹手
抹完一次唔夠仲要摺多摺再抹，跟住對俾你食
佢個鑊同隻手就乾淨哂

塊麵包吸哂個鑊同印度佬嘅精華

呢兜邊只萬年油，直頭係地溝油黎

錯！係印度神油

其實綠色果啲係咩醬

見佢仲落牛油果吓我個反應係「乜撚野啊」

Wai乜撚野ter啊 港式英文
英文應該係excuse me sir/madam啊

因為本地人窮食唔起

[/quote]
佢又知會失手縮定先

逃犯條例的真相

有時間煩請真正的香港人睇一睇

呢條

樓主果d小巫見大巫

我見咁多牛油好想食

第二條片 1:25去水位有隻曱甴

雖然平時都好鐘意睇咖哩佬啲街頭小食
不過食就不了好撚污糟

咁足料

個d係牛油果醬

條片講到明係masala...

自膠，masala應該係啡色果啲

燒完果下好似好好食
但見佢再落野 就不了

一獲熟炒飯

乜撚野黎

睇佢地刨西瓜好治癒
Btw d冰好似污糟既喂

哇屌

用恆河水整嘅冰

好污糟

用個夾夾住燒果下好似好好味

飲完起碼屙三日

人口控制大法

飽撚死人咩，咁足料

超勁多蒼蠅!睇到想嘔!

依個咁多條片入面算衛生啦
雖然又掂錢又掂多士

膠桶d水⋯⋯⋯⋯

咖央
百佳惠康有

印度佬d三高問題應該好嚴重

又唔係每日都食

齋睇都肚痛，唔係講笑

好似好正

錢係勁多細菌
仲有佢抹台條布黑過墨斗
仲直接在檯上整三文治...

惡言相向咪惡言相向，屌你老母!

仲有d冰隨地擺

有無勇者想試下

油就黑色
D蛋就螢光黃
痴撚線

Haven't seen cream flying like that since I watched pornhub

屌

你都幾得閒喎
大家咁話啦
屌你老母
歡迎來到我的黑名單

啲油黑過整嗰條友

窮鬼地方冇燈冇路亂柒咁過好正常

張枱啲鐵粉刮到白色
一定大把鐵食落肚

先唔討論衛生
印度人日日食呢d
點解都可以有瘦人？

食麵包定食牛油cls

洗手同洗杯都用一桶水...
仲有膠桶果d咩水.....見到舊冰黑黑地色

D蛋溝左唔知乜野

佢果鑊係咪偈油嚟

望到佢隻手已經無胃口

個d好明顯係萬年油應該無換過咁濟

恆河水

可能係“出面”嘅人太廢
印度人心諗：咁煮都食我唔死，咁衛生做咩

呢條又係痴撚線
喺個濕鳩壺入面搓啲老泥出嚟比人食

嘩屌
好似紅毛泥咁

我懷疑係咪食用油

可能係石油黎

見到啲菜都唔想食

望見都想嘔

0:25
用d湯來洗手,跟住再點d野食比人

嘩⋯好似屎同屎水咁

仲以為植物油健康啲

好撚癲呀屌 睇到會大叫

出爐個下都覺得幾正 係如果佢戴手套就更好
但之後個pat牛油就...

321

Just a little bit of olive oil

睇見唔開胃

溝咁q多嘢 睇見都肚痛

請我都唔食

其實笑左
搞咁多野，沖阿華田

真係幾勁，要重複幾多次先有咁既手勢

d冰好似用黎洗完手先倒落去咁

呢個真係好嘔心!

好似係買一次食到飽咁...都幾ON9

4:33啲碟抹兩抹就比下手 水都唔過下

應該隨街搵個人都勁過香港d所謂bartender

d烏蠅多撚到呢

我都係食返 big Mac,多謝

果塊布都唔知有冇洗，集合晒幾十年嚟唔同印度佬嘅口水

同上面果d相比 依個算得上印度良心
好撚乾淨喇佢

我睇打死不離三父女
入面佢兩個女好中意食依隻不知名小食

成個地方都好唔乾淨
野食同醬汁就咁擺係地下
成班人見到咁都食得落

d冰仲要係求其擺係後巷地下
用塊布遮住就算
放冰個桶水仲要係黑色

啲印度佬圍埋一齊坐，好似食緊omakase咁

好撚似屎水同嘔吐物

轉轉下甩杯咪冚家剷

屌我都覺得似

隔離先有個post

印度試飲咗一啖恆河水，依家酒店痾到仆街

睇落似啲用豆整嘅 masala

知唔知實際幾多錢？